浸大停課至3月2

【即時】(19:49) 針對武漢肺炎疫情擴散，浸大晚上對學生發電郵，決定延遲至3月2日才考慮作復課。

Goallll
BU今次變成一大

放多一個月

2/3只係估計

應該唔止…分分鐘遲到去四月尾先返學，順便考埋exam

去到3月先考慮復課
即係仲有可能再耐啲

咩都冇教過 直接考試

好興奮啊

希望有得揀pass/fail唔要letter grading

咁不如直接唔好開sem啦

全校一齊defer?

其實都唔知香港會唔會社區爆發
雖則香港死都唔封關 但暫時仲未有本地爆發個案

未收到email
Btw 真係好想翻學

fall sem 返左幾多個weeks?

BU又多一個月假
再咁落去 會唔會直接考試?

利申: OU
每日自己睇material

我都未 我係咪比人踢咗出校

浸中

我好想見我中意既女仔啊

冇收到email

真

黎緊兩個禮拜好關鍵
不過香港衛生意識都高
希望冇事

佢好似分批send 早幾次都係咁樣

bu嘅 咁有排了

我都想簡簡單單平平凡凡咁返學
可惜我地個社會太多問題

唔好發夢啦ching

屌你咩

2

城大：網上教學直至另行通知

online learning = no learning

又呃到學費

我自己睇唔明啲notes呀

浸大有冇online learning？

有
不過所謂嘅online learning只不過係upload ppt自己睇

睇科目 professor自行決定
我有兩科停 兩科online

最後可能成年返幾個weeks

堅定流呀

有啲prof啲ppt slides得圖冇字 根本唔會自學到

有d想返學 太耐了

每隻字都明
加埋睇唔撚明呀文科人好橙呀

Rip

now tg都出左

online class係咪應該回水

真，同埋「屌你我啲學費點」

如果全個sem都online真係有意拗

咪係
咩解釋都冇，又要我寫essay
點解我哋冇pass or fail呀

可能一陣澄清無咁嘅事

有人那野?

暫時冇聽到呢啲消息

now新聞出左 唔通now報假消息咩

其實篇mail都出咗 無可能fake

啲學費呃撚曬

錢狗又可以笠水

Online lecture仲好 啲tutor教到1999 平時都係睇utube學啲相關課題

終於收到email，以為比人踢出校

屌 我仲未收到

有啲科要做lab/practical嗰啲點online

出咗email

屌 其他大學係咪應該會跟呢 真係唔撚想翻學

屌 ust真係爭唔落

好難講 始終唔係政府既安排

Final year先黎搞啲咁嘅野...都唔知應唔應該開心好

一定會跟
林鄭聽日又有記招

估唔到今次係bu跑出
上次ust最快

求撚其轉做assignment啦 反正啲野都係鳩流流

難忘既一年

咪係! 好波!!

係就爽了 好撚憎啲濕鳩科無用又要硬計attendence 出超必又玩點名

如果教育局都話延長停課既話
其他u都大機會跟既我估

馬交點做, 局跟

我城已經網上教學

I know that feel bro

一係就浸會醫院有人瀨野

同名喎

回水呀屌

屌我都係呀 唯一想返學既理由
11月到而家

我無話fake之不過怕錢加諗諗下又後悔反口姐、同埋頭先有部分人未收到email

出咗email 啦

成班呃人工

尋日路過浸會醫院門口入左去借口罩一用

點解bu今次咁快手
陰謀論係咪有啲事發生左

其他U幾時跟隊?

學費fatfat

新一大

禾浸又然

CCL點算，佢好似要我6月前清哂，但我仲差好多

綜合一下
城大 online直至另行通知
浸大 2/3
其他 17/2

有錯請指證

屌要take attendance

bu咁多支那學生
成班過完年唔知邊到返黎
Local返到去都危險

浸大係咪得三棟野？

要開face cam好尷

咁點解仲要交學費

哇屌 仲要so that i can see you 冇撚野呀話

咁都俾佢諗到 呢啲tutor真係好撚on9無聊

我睇到真係心諗乜撚野事

我已經3科係咁
重要跟住tbb

唔出街都要比人見到個樣
喺屋企想頹樣都唔得

就算返 你有心機咩

哇屌，屋企多人咁嘈點上堂on99

BU首次成為一大

咩科？

UST 19號開sem 但係轉online

用apps 喎

要命定同nds 上堂？

著住睡衣未梳頭好kam

都係online直至另行通知？

咁如果咁都返到學教到書
係咪意味住返學校係件多餘嘅事??
不如回水啦 交半成學費都多

封email見到moral philosophy

Zoom

錢狗係馬交人

試下寫email講
中文系都有自己啲ccl要出席
但send 完可以豁免

咁快出咗通知 我冇一科有通知

大部分都要用zoom直播上

Bu終於光宗耀祖

6科 4科online 2科都有消息

咁上堂group project點搵group mate

點解唔可以錄影算

可能幫你分埋

上半身上堂 下半身打J

自己一組基本啦

我都想知點解

圖書館乜設施都無得用 又要人上堂考試
講真好影響囉

留名Shitty應該16/2 23:5x 衝線

浪費學生時間

證明BU勁多NDS

紅磚都多啊 online lecture直到完sem好冇 慳番啲交通時間

Diu

又多左時間做暴徒班大學生

退學費啦屌

我都係ou 喎
睇你個名應該讀accounting

係咪全部都係宗哲啲科

英文都係

極度要求回水

巴打都係QP撚?

Agger,交左幾萬蚊學費冇上過堂

利申：master,今年重要final year,想順利畢業

幾時完sem

咪玩啦,有source洗撚做lab report啲data改下就交得

Dllm錢大康還我血汗學費

屌 無啦啦自己一間停咁耐 會唔會有人瀨咗野先咁處理.......

屌第一次咁想返學

可唔可以叫SU反映下

master轉online真係好唔抵

今次全香港學校好有可能要延遲暑假

11月開始冇堂上,依加重要去到3月2號先考慮復課
個幾份ppt好撚貴會唔會defer grad唔到

反映咗好撚耐啦錢大康話03年沙士都冇回水
所以而家都無理由回水

唔想defer呀頂

全世界一齊defer好過啦

屌閪

絕無其事

請廣傳

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家廣傳，避免沉底

走啦 傻閪

要影住自己上堂好on9

屌你老母唔退學費都幫手班啲口罩，憑學生證一人十盒八盒當無數

Hon Pro

hku都停課到三月二

幾時到我果間

source?

上個sem 某間u停課online learning期間有堂field trip
個professor叫人錄低佢去field trip再up上去
好有心

ou year 4 major accounting 唔打算考qp
利申：勿相認

原來hku有個app

一樣

真 回水

正 我估紅磚照跟

唔回水就照原定日子完sem 唔撚想defer同間學校磨

hku今次由第5名直升第2
不過佢17之後連online learning都冇係咪應該要退學費